北京用咩上網卡？

有冇巴絲介紹下北京用咩上網卡

最好分享埋點翻牆

深水埗買漫游data卡

點玩法？無限3G ?中移動

中國聯通
唔洗翻牆

係香港買張漫遊卡就直接幫你翻場

4gb快+地獄無限都係$90